<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Panda on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/tags/panda/</link>
    <description>in Panda on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2015 14:08:11 +0000</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/tags/panda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Fehlgeburt</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/11/fehlgeburt/</link>
	      <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 14:08:11 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/11/fehlgeburt/</guid>
	      <description>Lin Hui im Chiang Mai Zoo  Von den Pandas Chiang Mai&amp;rsquo;s habe ich schon häufiger im Blog geschrieben. Hin und wieder werden sie schwanger. Dann müssen sie zurück ins (chinesische) Heimatreich, oder auch nicht.
Jedenfalls gibt es jederzeit in Chiang Mai Panda&amp;rsquo;s, die als chinesische Leihgabe für 10 Jahre in den Zoo gegeben werden und dann von hoffnungsvollen Wissenschaftlern und Pflegern aktiv zum Vermehren angeregt werden.
Lin Hui, aktuelle tierische Leihgabe, wurde im Juni &amp;ldquo;besamt&amp;rdquo; und hatte ihren Pflegern bereits Hoffnung auf ein weiteres eigenes Panda-Baby gegeben.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Lin Ping geht</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2013/09/lin-ping-geht/</link>
	      <pubDate>Sun, 22 Sep 2013 09:15:22 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2013/09/lin-ping-geht/</guid>
	      <description>Lin Ping schlägt mal wieder (Nachrichten)Wellen. Unser (der erste und einziger in Thailand geborene) Lieblingspanda aus Chiang Mai verlässt uns nächste Woche in Richtung seiner noch nie besuchten chinesischen Heimat. Wie das so ist mit chinesischen Leihgaben &amp;mdash; ihre Kinder gehören China. Nächsten Samstag beginnt die große Reise.
Nachdem die Thais aber den kleinen Panda beim Volk so beliebt und butterbrot-und-peitschenhaft zum Ablenkungsobjekt Nummer 1 gemacht haben, will man natürlich nicht los lassen und hat eine neue Vereinbarung getroffen.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Das Panda-Orakel</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2012/06/das-panda-orakel/</link>
	      <pubDate>Fri, 29 Jun 2012 09:05:03 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2012/06/das-panda-orakel/</guid>
	      <description>Lin Pin schlägt mal wieder zu. Unser Lieblingspanda aus Chiang Mai hält als EM-Orakel her und macht meine mickrigen Versuche auf ewigen Ruhm damit zunichte. Für das vergangene Nacht stattgefundene Spiel sagte sie voraus, dass Deutschland gewinnen würde.
&amp;hellip; Nun, das entspricht nicht ganz dem Ergebnis, aber wenn man mal genauer hin-liest wie das Orakel interpretiert wurde, ist das ja offensichtlich, dass man das falsch gemacht hat:
 The three year-old panda, who was born in Chiang Mai zoo, was presented with two separate balls with the national flags of Germany and Italy on them.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Lin Ping bleibt</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2011/04/lin-ping-bleibt/</link>
	      <pubDate>Tue, 12 Apr 2011 13:07:49 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2011/04/lin-ping-bleibt/</guid>
	      <description>Lin Ping, &amp;copy;mrpokx5   &amp;lt;p&amp;gt; &amp;quot;Unser&amp;quot; kleiner Panda in Chiang Mai hat in den vergangenen Jahren immer nützliche Dienste in der Landespresse verrichtet, wenn die Aufmerksamkeit von anderen Ereignissen abgelenkt werden sollte. &amp;lt;/p&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt; Da stimmt es uns natürlich glücklich, dass die Chinesen nach langen Verhandlungen zugestimmt haben, dass &amp;lt;a href=&amp;quot;http://www.bangkokpost.com/learning/easier-stuff/231308/lin-ping-stays-on&amp;quot;&amp;gt;Lin Ping noch zwei Jahre in Thailand bleiben darf&amp;lt;/a&amp;gt;. Lt. &amp;quot;Leasingvertrag&amp;quot; der Eltern Lin Hui und Chuang Chuang, die für 10 Jahre an Thailand ausgeliehen wurden, gehört jeglicher Nachwuchs nämlich China und muss nach den ersten beiden Lebensjahren nach China umsiedeln.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Das Wetter und die Pandas</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2011/04/das-wetter-und-die-pandas/</link>
	      <pubDate>Sat, 02 Apr 2011 17:51:03 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2011/04/das-wetter-und-die-pandas/</guid>
	      <description>Die Thais lieben Pandas. In der The Nation kann man heute einen interessanten Artikel lesen, der genau erklärt, warum das Wetter so verrückt spielt und dabei Pandas ins Spiel bringt. Das ist nicht so einfach, aber wenn man sich anstrengt, versteht man es: Da wurden Fossilien gefunden, die darauf hindeuten, dass vor 10.000 Jahren Pandas aus China nach Thailand gekommen und hier verstorben sind. Weil es so kalt war!
 &amp;ldquo;The evidence shows that the pandas from China fled to the warmer areas in Chaiyaphum, so it wouldn&amp;rsquo;t be a surprise if this extreme climate change is going to happen again.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Lin Ping feiert</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2010/05/lin-ping-feiert/</link>
	      <pubDate>Thu, 27 May 2010 17:45:38 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2010/05/lin-ping-feiert/</guid>
	      <description>Das Chiang Maianische Pandababy Lin Ping feierte gestern seinen ersten Geburtstag. Oder sagen wir besser, die Menschen um das Baby herum:
 They then went to the panda display section, which was beautifully decorated. Lin Ping&amp;rsquo;s favourite toys were hanging on a wooden swing, an ice display of a Number One and a panda shape were placed in front of an artificial waterfall and a Chinesestyle dining table with three chairs in the centre.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Lin Bing II</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2009/08/lin-bing-ii/</link>
	      <pubDate>Mon, 10 Aug 2009 19:11:56 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2009/08/lin-bing-ii/</guid>
	      <description>Thomas fragt in den Kommentaren des vorherigen Eintrages nach der Bedeutung des Panda-Namens &amp;ldquo;Lin Bing&amp;rdquo;. Meine Quellen meinen, das sind Namen von Fl&amp;uuml;ssen in Thailand und China. Ping im Norden Thailands und Kui Lin (vermutlich Guilin) in China.
Noch Fragen?</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Lin Bing</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2009/08/lin-bing/</link>
	      <pubDate>Sun, 09 Aug 2009 23:13:22 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2009/08/lin-bing/</guid>
	      <description>Ok, der Panda heisst Lin Bing. Besser als alles mit Thai im Namen. Und die ganze tolle unglaubliche Geschichte von der unbefleckten Empf&amp;auml;ngnis geht weiter: Ein einj&amp;auml;hriges Kleinkind hat die Reise nach China, 1 Million Thaibaht und ein Auto gewonnen. Keine meiner vielen Karten wurde gezogen.
Jawoll.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Panda</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2009/07/panda/</link>
	      <pubDate>Sun, 12 Jul 2009 23:48:57 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2009/07/panda/</guid>
	      <description>So, hier mal ein Pandavideo (nicht aus Chiang Mai, die Internet-Nomaden werden das schon kennen), damit man sich ungefähr vorstellen kann, wie so ein Tag zwischen Panda-Mama und Panda-Baby aussieht. Bambus fressen, rumsitzen oder -liegen.
Ich habe inzwischen ein paar der Panda-[permalink id=&amp;ldquo;1762&amp;rdquo;]Benamungskarten[/permalink] sichern können. Mal sehen ob wir die Namensgebung positiv beeinflussen können.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Thailand goes Panda</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2009/06/thailand-goes-panda/</link>
	      <pubDate>Thu, 25 Jun 2009 20:39:36 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2009/06/thailand-goes-panda/</guid>
	      <description>Thailand ist ganz verrückt nach dem Pandababy. Das merkt man an den täglichen Berichten über Gewichtszunahme, Beinwuchs und andere wichtige Lebensdaten des Winzlings. Die Karten zur Namenswahl waren so begehrt, dass sie fast ausverkauft sind (was daran liegen könnte, dass man durch die Namenslotterie eine Million Baht (immerhin rund 21.000 Euro), ein Auto und eine Reise für Zwei irgendwo nach China gewinnen kann).
Wie ver-rückt verrückt man nach den Pandas ist, kann man an den folgenden Pandaphotos sehen.</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>