<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel>
    <title>prayuth chan-ocha on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/tags/prayuth-chan-ocha/</link>
    <description>in prayuth chan-ocha on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2019 19:25:48 +0700</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/tags/prayuth-chan-ocha/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Neuer alter Premierminister</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/06/neuer-alter-premierminister/</link>
	      <pubDate>Thu, 06 Jun 2019 19:25:48 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/06/neuer-alter-premierminister/</guid>
	      <description>General Prayuth Chan-Ocha  Thailand hat seit gestern einen neuen &amp;ldquo;demokratisch&amp;rdquo; gew&amp;auml;hlten Premierminister. Es ist der gleiche, der nach dem von ihm selbst durchgef&amp;uuml;hrten Milit&amp;auml;rputsch 2014 als Premierminister &amp;ldquo;gedient&amp;rdquo; hat: General Prayuth Chan-Ocha. Das Milit&amp;auml;r wird also auch weiterhin an der Macht bleiben. Prayuth’s erste Amtszeit zeichnete sich durch Inhaftieren und Einsch&amp;uuml;chtern von Kritikern, dem Bann von Protesten, und der Unterdr&amp;uuml;ckung der Meinungsfreiheit aus.
Phalang Pracharat, die Partei, die vor ein paar Monaten gegr&amp;uuml;ndet wurde um ihm den Job zu sichern, konnte eine kleine Mehrheit von 254 Sitzen im 500 Sitze z&amp;auml;hlendem Parlament zusammen trommeln.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Prem Tinsulanonda</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/05/prem-tinsulanonda/</link>
	      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:06:48 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/05/prem-tinsulanonda/</guid>
	      <description>Gen. Prem Tinsulanonda mit Junta-F&amp;uuml;hrer Prayuth Chan-ocha in Bangkok, 11. April 2019.  Prem Tinsulanonda ist tot. Der ehemalige Armee-General, Premierminister, k&amp;ouml;nigliche Berater und Vorsitzender des K&amp;ouml;niglichen Geheimrats verstarb im Alter von 98 Jahren am vergangenen Sonntag.
In den meisten Nachrufen wird er als Vaterfigur des Landes bezeichnet. Je nachdem welchem politischen Lager man angeh&amp;ouml;rt bezeichnet man ihn als Mann, der Thailand vereinigte oder als Mann, der Regierungen st&amp;uuml;rzte. Ich kenne ihn als stille Kraft hinter den letzten beiden Putschen in Thailand.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Neu! Wahlen?</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/neu-wahlen/</link>
	      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/neu-wahlen/</guid>
	      <description>K&amp;ouml;nigliches Dekret zur Festlegung der Neuwahlen in Thailand  Es wird Wahlen in Thailand geben. Soviel ist schon mal klar.
Das Datum der Neuwahlen in Thailand wurde nach dem Putsch 2014 immer wieder gross versprochen und dann doch verschoben. Erst war es &amp;ldquo;Ende 2015&amp;rdquo;, dann &amp;ldquo;nicht vor 2016, dann aber Mitte des Jahres&amp;rdquo;, dann &amp;ldquo;so um August oder September 2016 herum&amp;rdquo;. Im September 2016 dann versprach General Prayut, dem Volke noch mindestens zwei Jahre mehr zu dienen, wenn es denn w&amp;ouml;llte.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Korrektes Reportering</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/06/korrektes-reportering/</link>
	      <pubDate>Sun, 25 Jun 2017 14:15:34 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/06/korrektes-reportering/</guid>
	      <description>Prayuth Chanocha spricht zur Presse  Der thailändische Junta-Chef Prayuth Chan-o-cha ist bislang nicht mit Bemühungen um ein besseres Verhältnis zu den Berichterstattern im Land aufgefallen. Im Gegenteil: Seit seinem Amtsantritt hat er ein äußerst angespanntes Verhältnis zur Presse. Deren Vertreter werden durch die Gefahr einer Anwendung des sogenannten Majestätsbeleidigungsparagrafen zunehmend an der freien Berichterstattung gehindert. Nun will die Militärregierung nach Informationen der &#34;Bangkok Post&#34; noch weiter in die Berichterstattung im Land eingreifen: Demnach ist für 200 Journalisten aus dem In- und Ausland ein Treffen geplant, bei dem ihnen beigebracht werden soll, wie sie &#34;</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>