<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?> <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Auswanderer on Samui? Samui!</title><link>https://samui-samui.de/tags/auswanderer/<description>in Auswanderer on Samui? Samui!</description><language>de-DE</language><copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright><lastbuilddate>Tue, 03 Jan 2017 14:21:49 +0000</lastbuilddate><atom:link href="https://samui-samui.de/tags/auswanderer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"><item><title>Leben wie im Paradies – Auswanderer auf Koh Samui</title><link>https://samui-samui.de/2017/01/leben-wie-im-paradies-auswanderer-auf-koh-samui/<pubdate>Tue, 03 Jan 2017 14:21:49 +0000</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2017/01/leben-wie-im-paradies-auswanderer-auf-koh-samui/</guid><description>Wer 30 (oder mehr?) Minuten Zeit hat und eine Internetverbindung, die funktioniert (nicht so wie wir hier auf der Insel heute), der kann sich mal die folgende Eposide von 30 Minuten Deutschland, die gestern Nacht auf RTL lief, ansehen: Leben wie im Paradies &amp;mdash; Deutsche Auswanderer im Paradies. Ich wurde auch schon für solche Serien angesprochen, verweigere mich aber. Da müssen schon noch ein paar Kilo runter und ich mir eine nette Hintergrundgeschichte ausdenken.</description></item><item><title>Elektronische Erfassung von Deutschen im Ausland</title><link>https://samui-samui.de/2016/06/elektronische-erfassung-von-deutschen-im-ausland/<pubdate>Sun, 12 Jun 2016 12:11:28 +0000</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2016/06/elektronische-erfassung-von-deutschen-im-ausland/</guid><description>Elefand - Elektronische Erfassung von Deutschen im Ausland Was wie der Titel eine politikwissenschaftlichen Diplomarbeit klingt, ist eine sehr nützliche Einrichtung der Deutschen Botschaften &amp;mdash; die Liste der Deutschen im Ausland. Unter dem (zumindest für Thailand) passenden aber falsch geschriebenem Namen Elefand kann man sich als Auswanderer&amp;trade; oder Langzeitreisender im Ausland eintragen, die Dauer des Aufenthalts im jeweiligen Land angeben, Kontaktmöglichkeiten im Land mitteilen und Notfall-Kontakte in der Heimat hinterlegen.</description></item></channel></rss>