<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?> <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Samui? Samui!</title><link>https://samui-samui.de/post/<description>in Posts on Samui? Samui!</description><language>de-DE</language><copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright><lastbuilddate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</lastbuilddate><atom:link href="https://samui-samui.de/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"><item><title>Thirtysix-18</title><link>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/<pubdate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</guid><description>Samui am 4. Januar 2019, ca. 14 Uhr (Quelle: windy.com) In den kommenden Tagen darf Koh Samui sich auf einen tropischen Sturm vorbereiten. Der bisher noch unbenannte Sturm (wir nennen ihn Thirtysix-18) bewegt sich direkt auf Samui zu und wird am Freitag Mittag &amp;uuml;ber uns hinweg fegen. So ein tropischer Sturm ist etwas schw&amp;auml;cher als ein Orkan und st&amp;auml;rker als ein Taifun. Taifune hatten wir schon h&amp;auml;ufiger. Der letzte tropische Sturm, der Thailand erreichte (normalerweise rollen sie immer &amp;uuml;ber Vietnam und die Philippinen) war der tropische Sturm Harriet in 1962.</description></item><item><title>Rappen gegen Diktaturen</title><link>https://samui-samui.de/2018/10/rappen-gegen-diktaturen/<pubdate>Sat, 27 Oct 2018 20:25:00 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/10/rappen-gegen-diktaturen/</guid><description>Am vergangenen Montag ver&amp;ouml;ffentlichte die Gruppe &amp;ldquo;Rapper gegen Diktaturen&amp;rdquo; ein interessantes Musikvideo (oben zu sehen). Bis Freitag tat sich verh&amp;auml;ltnism&amp;auml;ssig wenig, wenn man davon absieht, dass es bis Freitag Morgen (nur) rund 850.000mal gesehen wurde. Am Freitag nun explodierte es und wurde bis jetzt rund 8.5 Millionen mal gesehen. Als ich vor ein paar Stunden angefangen habe, diesen Eintrag zu schreiben, waren wir bei 7 Millionen. Das Video spricht also Themen an, die interessieren.</description></item><item><title>Knochen im Gebüsch</title><link>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/<pubdate>Wed, 28 Mar 2018 19:14:01 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/</guid><description>Auf Koh Samui wurden (mal wieder) Knochen in einem der noch nicht bebauten Dschungelteile gefunden, nur 200 Meter neben der der Strasse, die quer ueber die Insel von Maenam nach Lamai fuehrt, unter einem Baum, noch in der Kleidung. Bisher weiss man noch nicht, ob es sich um einen Mann oder eine Frau oder einen Thai oder gar um einen Immigranten aus Myanmar handelt: There were no identification documents at the scene and police could not tell whether the remains belonged to a man or a woman, or a Thai or migrant worker.</description></item><item><title>Vogelgrippe, mal wieder</title><link>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/<pubdate>Tue, 27 Mar 2018 19:29:11 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/</guid><description>Nicht nachweislich Vogelgrippenkranker Vogel, Symbolbild von Frida Bredensen Seit einigen Tagen konnte man in Thai Social Media lesen, dass im Isaan und in Nordthailand verschiedene F&amp;auml;lle der Vogelgrippe aufgetreten sind. Das wurde immer kr&amp;auml;ftig bestritten - unter Androhung von Strafen sogar. Gestern nun hat es eine offizielle Stellungnahme des &amp;ldquo;Department for Lifestock Development&amp;rdquo; (so eine Art Agrarministerium wahrscheinlich) erkl&amp;auml;rt, dass tats&amp;auml;chlich F&amp;auml;lle bekannt sind. Man spricht halt nicht dar&amp;uuml;ber um die Gefl&amp;uuml;gelexporte nicht zu belasten.</description></item><item><title>Tollwütige Menschen</title><link>https://samui-samui.de/2018/03/tollwuetige-menschen/<pubdate>Mon, 19 Mar 2018 19:35:43 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/03/tollwuetige-menschen/</guid><description>Straßenköter (Symbolphoto, Pokki, ca. 2007) &amp;mdash; Photo von Patrick Kollitsch In Thailand geht die Tollwut um. Seit Jahresbeginn sind bereits 6 Menschen gestorben. Das ist wieder ein Beispiel dafür, wie in Thailand nur reagiert, anstatt vorgebeugt wird. Über die Anzahl der Hunde und Katzen, die wegen der Tollwut gestorben sind, wird nichts ausgeführt. Erst wenn Menschen sterben und das lang und breit in den Medien und auf Social Media diskutiert wird, dann wird reagiert.</description></item><item><title>Wider den Darts</title><link>https://samui-samui.de/2018/03/wider-den-darts/<pubdate>Tue, 13 Mar 2018 20:53:07 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/03/wider-den-darts/</guid><description>Terrorist an Zielscheibe &amp;mdash; (Photo von Clem Onojeghuo) In ihrem nicht enden wollendem Kampf gegen alles unstaatliche und nicht genehmigte k&amp;auml;pft die Regierung Thailands nun gegen unregistrierte Dartscheiben im ganzen Land. Weil - man hat das so festgelegt im Jahre 1935. Und was so lange vor unserer Zeitrechnung festgelegt wurde ist auch heute noch g&amp;uuml;ltig. Dartscheiben in &amp;ouml;ffentlichen Geb&amp;auml;uden (also Pubs und Bars) sind nicht dem privaten Frohsinn, sondern dem Gl&amp;uuml;cksspiel gewidmet.</description></item><item><title>Quallen Alarm (Zeit-Style)</title><link>https://samui-samui.de/2018/02/quallen-alarm-zeit-style/<pubdate>Thu, 22 Feb 2018 20:46:22 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/02/quallen-alarm-zeit-style/</guid><description>Die Zeit berichtet in sehr ausf&amp;uuml;hrlicher und aufmacherische Art und Weise &amp;uuml;ber Portugiesische Galleren an Thailands Str&amp;auml;nden. Die Urlauber litten an schweren Rötungen der Haut und an Atemnot, wie die Gesundheitsbehörde mitteilte. Schuld daran ist die sogenannte Portugiesische Galeere - eine Quallenart, die im verhältnismäßig warmen Wasser gerade weit verbreitet ist. Ihr Gift kann kleinere Fische töten, Menschen aber nicht. Weiterlesen auf zeit.de Das stimmt nicht ganz, wie ich vor einer Weile schon geschrieben habe.</description></item><item><title>In der Mitte des Lebens</title><link>https://samui-samui.de/2018/02/in-der-mitte-des-lebens/<pubdate>Wed, 14 Feb 2018 20:11:26 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/02/in-der-mitte-des-lebens/</guid><description>Die Mitte des Lebens. Dieser Punkt, wo in immer mehr Biographien das &amp;ldquo;ist&amp;rdquo; in ein &amp;ldquo;war&amp;rdquo; &amp;uuml;bergeht ist schwer, aber auch wichtig. Wichtig um zu realisieren, dass die Zeit so langsam ausl&amp;auml;uft und man, wenn es denn noch nicht geschafft ist, so langsam aber sicher mal was Wichtiges und Bleibendes in die Welt setzen sollte. Und nein, ich meine nicht Kinder - das w&amp;auml;re zu einfach. Jóhann Jóhannsson (1969 - 2018) hat genau das gemacht - etwas Bleibendes hinterlassen.</description></item><item><title>Neulich auf der Fähre</title><link>https://samui-samui.de/2018/01/neulich-auf-der-faehre/<pubdate>Wed, 31 Jan 2018 20:04:22 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/01/neulich-auf-der-faehre/</guid><description>Neulich auf der Fähre</description></item><item><title>Google Doodle des Tages: Eua Sunthornsanan</title><link>https://samui-samui.de/2018/01/google-doodle-des-tages-eua-sunthornsanan/<pubdate>Mon, 22 Jan 2018 22:47:32 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/01/google-doodle-des-tages-eua-sunthornsanan/</guid><description>Google Doodle zum 108en Geburtstag von Eua Sunthornsanan Die länderspezifischen Google Doodles für Thailand sind immer wieder ein guter Weg, um etwas über die Kultur Thailands zu lernen. Neulich beispielsweise sahen wir ein Bild von Eua Sunthornsanan (das spricht man ungefähr “Üh-ah Sun-torn-sannan” aus), dem “Begründer der modernen Musik in Thailand”. Am 18. Januar 1910 geboren begann er früh, die Violine zu spielen. Mit 9 Jahren soll er schon so weit gewesen sein, dass er in einem Orchester spielte.</description></item></channel></rss>