<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel>
    <title>Posts on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/post/</link>
    <description>in Posts on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jan 2019 20:00:00 +0700</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Koreanische Zombies</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/koreanische-zombies/</link>
	      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 20:00:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/koreanische-zombies/</guid>
	      <description>Es stellt sich heraus, dass es auch in Korea Zombies gibt&amp;hellip; zumindest auf Netflix. Ein Grund mehr, endlich mal ein Abo abzuschliessen.
Die Art der Serie ist relativ weitverbreitet. Ich musste mir da vor etwas mehr als einem guten Jahrzehnt in einer Seifenoper das Leben einer versklavten K&amp;ouml;chin im feudalen Korea ansehen&amp;hellip; mit allem Drum und Dran, Aff&amp;auml;ren mit dem jungen Regenten, Eifersucht, und nat&amp;uuml;rlich minutenlange Szenen in denen gekocht wurde.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Neu! Wahlen?</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/neu-wahlen/</link>
	      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/neu-wahlen/</guid>
	      <description>K&amp;ouml;nigliches Dekret zur Festlegung der Neuwahlen in Thailand  Es wird Wahlen in Thailand geben. Soviel ist schon mal klar.
Das Datum der Neuwahlen in Thailand wurde nach dem Putsch 2014 immer wieder gross versprochen und dann doch verschoben. Erst war es &amp;ldquo;Ende 2015&amp;rdquo;, dann &amp;ldquo;nicht vor 2016, dann aber Mitte des Jahres&amp;rdquo;, dann &amp;ldquo;so um August oder September 2016 herum&amp;rdquo;. Im September 2016 dann versprach General Prayut, dem Volke noch mindestens zwei Jahre mehr zu dienen, wenn es denn w&amp;ouml;llte.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Die Krönung</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/die-kroenung/</link>
	      <pubDate>Thu, 03 Jan 2019 20:25:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/die-kroenung/</guid>
	      <description>Die offizielle Kr&amp;ouml;nungszeremonie von K&amp;ouml;nig Maha Vajiralongkorn, Rama X, wird am 4. bis 6. Mai stattfinden. Das gab das k&amp;ouml;nigliche Haushaltsb&amp;uuml;ro bekannt. Die Zeremonie wird am 4. Mai vollzogen, in den Tagen darauf dann von Prozessionen und Audienzen begleitet.
Das Video oben zeigt die Kr&amp;ouml;nungszeremonie von K&amp;ouml;nig Prajadhipok, Rama VII, im Jahr 1926. Wir k&amp;ouml;nnen also jede Menge Zeremonien erwarten.
Interessanterweise f&amp;uuml;hrt diese Terminplanung zu Problemen mit den eigentlich (hehe) am 24.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>This wild Darkness</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/this-wild-darkness/</link>
	      <pubDate>Wed, 02 Jan 2019 20:25:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/this-wild-darkness/</guid>
	      <description>  </description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Thirtysix-18</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</link>
	      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</guid>
	      <description>Samui am 4. Januar 2019, ca. 14 Uhr (Quelle: windy.com)  In den kommenden Tagen darf Koh Samui sich auf einen tropischen Sturm vorbereiten. Der bisher noch unbenannte Sturm (wir nennen ihn Thirtysix-18) bewegt sich direkt auf Samui zu und wird am Freitag Mittag &amp;uuml;ber uns hinweg fegen. So ein tropischer Sturm ist etwas schw&amp;auml;cher als ein Orkan und st&amp;auml;rker als ein Taifun. Taifune hatten wir schon h&amp;auml;ufiger.
Der letzte tropische Sturm, der Thailand erreichte (normalerweise rollen sie immer &amp;uuml;ber Vietnam und die Philippinen) war der tropische Sturm Harriet in 1962.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Rappen gegen Diktaturen</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/10/rappen-gegen-diktaturen/</link>
	      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 20:25:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/10/rappen-gegen-diktaturen/</guid>
	      <description>Am vergangenen Montag ver&amp;ouml;ffentlichte die Gruppe &amp;ldquo;Rapper gegen Diktaturen&amp;rdquo; ein interessantes Musikvideo (oben zu sehen).
Bis Freitag tat sich verh&amp;auml;ltnism&amp;auml;ssig wenig, wenn man davon absieht, dass es bis Freitag Morgen (nur) rund 850.000mal gesehen wurde. Am Freitag nun explodierte es und wurde bis jetzt rund 8.5 Millionen mal gesehen. Als ich vor ein paar Stunden angefangen habe, diesen Eintrag zu schreiben, waren wir bei 7 Millionen.
Das Video spricht also Themen an, die interessieren.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Knochen im Gebüsch</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/</link>
	      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 19:14:01 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/</guid>
	      <description>Auf Koh Samui wurden (mal wieder) Knochen in einem der noch nicht bebauten Dschungelteile gefunden, nur 200 Meter neben der der Strasse, die quer ueber die Insel von Maenam nach Lamai fuehrt, unter einem Baum, noch in der Kleidung. Bisher weiss man noch nicht, ob es sich um einen Mann oder eine Frau oder einen Thai oder gar um einen Immigranten aus Myanmar handelt:
There were no identification documents at the scene and police could not tell whether the remains belonged to a man or a woman, or a Thai or migrant worker.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Vogelgrippe, mal wieder</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/</link>
	      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 19:29:11 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/</guid>
	      <description>Nicht nachweislich Vogelgrippenkranker Vogel, Symbolbild von Frida Bredensen
  Seit einigen Tagen konnte man in Thai Social Media lesen, dass im Isaan und in Nordthailand verschiedene F&amp;auml;lle der Vogelgrippe aufgetreten sind. Das wurde immer kr&amp;auml;ftig bestritten - unter Androhung von Strafen sogar. Gestern nun hat es eine offizielle Stellungnahme des &amp;ldquo;Department for Lifestock Development&amp;rdquo; (so eine Art Agrarministerium wahrscheinlich) erkl&amp;auml;rt, dass tats&amp;auml;chlich F&amp;auml;lle bekannt sind.
Man spricht halt nicht dar&amp;uuml;ber um die Gefl&amp;uuml;gelexporte nicht zu belasten.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Tollwütige Menschen</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/03/tollwuetige-menschen/</link>
	      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 19:35:43 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/03/tollwuetige-menschen/</guid>
	      <description>Straßenköter (Symbolphoto, Pokki, ca. 2007) &amp;mdash; Photo von Patrick Kollitsch  In Thailand geht die Tollwut um. Seit Jahresbeginn sind bereits 6 Menschen gestorben. Das ist wieder ein Beispiel dafür, wie in Thailand nur reagiert, anstatt vorgebeugt wird. Über die Anzahl der Hunde und Katzen, die wegen der Tollwut gestorben sind, wird nichts ausgeführt. Erst wenn Menschen sterben und das lang und breit in den Medien und auf Social Media diskutiert wird, dann wird reagiert.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Wider den Darts</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/03/wider-den-darts/</link>
	      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 20:53:07 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/03/wider-den-darts/</guid>
	      <description>Terrorist an Zielscheibe &amp;mdash; (Photo von Clem Onojeghuo)  In ihrem nicht enden wollendem Kampf gegen alles unstaatliche und nicht genehmigte k&amp;auml;pft die Regierung Thailands nun gegen unregistrierte Dartscheiben im ganzen Land.
Weil - man hat das so festgelegt im Jahre 1935. Und was so lange vor unserer Zeitrechnung festgelegt wurde ist auch heute noch g&amp;uuml;ltig. Dartscheiben in &amp;ouml;ffentlichen Geb&amp;auml;uden (also Pubs und Bars) sind nicht dem privaten Frohsinn, sondern dem Gl&amp;uuml;cksspiel gewidmet.</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>