<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel>
    <title>Tierwelt on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/tags/tierwelt/</link>
    <description>in Tierwelt on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Mar 2018 19:29:11 +0700</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/tags/tierwelt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Vogelgrippe, mal wieder</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/</link>
	      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 19:29:11 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2018/03/vogelgrippe-mal-wieder/</guid>
	      <description>Nicht nachweislich Vogelgrippenkranker Vogel, Symbolbild von Frida Bredensen
  Seit einigen Tagen konnte man in Thai Social Media lesen, dass im Isaan und in Nordthailand verschiedene F&amp;auml;lle der Vogelgrippe aufgetreten sind. Das wurde immer kr&amp;auml;ftig bestritten - unter Androhung von Strafen sogar. Gestern nun hat es eine offizielle Stellungnahme des &amp;ldquo;Department for Lifestock Development&amp;rdquo; (so eine Art Agrarministerium wahrscheinlich) erkl&amp;auml;rt, dass tats&amp;auml;chlich F&amp;auml;lle bekannt sind.
Man spricht halt nicht dar&amp;uuml;ber um die Gefl&amp;uuml;gelexporte nicht zu belasten.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Portugiesische Galeeren</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/06/portugiesische-galeeren/</link>
	      <pubDate>Wed, 28 Jun 2017 15:44:53 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/06/portugiesische-galeeren/</guid>
	      <description>Jo, da haben wir mal ein Thema wo ich die deutschen Begriffe nachschlagen musste. Soweit ist es also schon gekommen mit mir ;) Jeh oh jeh!
Die Portugiesische Galeere (Physalia physalis) ist eine Art aus der Gattung der Seeblasen (Physalia), die zu den Staatsquallen (Siphonophorae) gezählt wird. Im weiteren Sinne werden manchmal auch eng verwandte Arten aus derselben Gattung wie z. B. Physalia utriculus als Portugiesische Galeere bezeichnet. Die am weitesten verbreitete und im engeren Sinne gemeinte Art ist jedoch Physalia physalis.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Suppenschildkröte frisst 915 Münzen</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/03/suppenschildkroete-frisst-915-muenzen/</link>
	      <pubDate>Fri, 10 Mar 2017 15:23:59 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/03/suppenschildkroete-frisst-915-muenzen/</guid>
	      <description>Die Schildkröte &amp;ldquo;Omsin&amp;rdquo; (&amp;ldquo;Sparschwein&amp;rdquo;) lebte in einem Gewässer im thailändischen Sriracha, etwa 120 Kilometer südöstlich von Bangkok. Als auffiel, dass die Meeresschildkröte beim Schwimmen ein Bein nicht benutzte und zunehmend Schwierigkeiten beim Atmen hatte, wurde sie in eine Schutzanlage gebracht und dort untersucht.
Zunächst glaubten die Veterinäre noch, das Tier leide an einem Tumor. Röntgenuntersuchung und Computertomographie zeigten dann aber, dass der Magen des 25-jährigen Weibchens komplett mit Münzen gefüllt war.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Der Rüssel ist sensibel</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/02/der-ruessel-ist-sensibel/</link>
	      <pubDate>Sun, 12 Feb 2017 05:18:59 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/02/der-ruessel-ist-sensibel/</guid>
	      <description>Und hier noch eine kleine Lektion zum Thema Elefanten und Rüssel-Sensitivität:
In addition to possessing an exceptionally well-developed sense of smell, the trunk also is one of the body parts most sensitive to touch --- not only at the tip, but also all along its length. One of the reasons is that the trunk is partly derived from the upper lip, which is especially rich in touch receptors (nerve endings on the skin surface).</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Die Sache mit dem Krokodil</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/01/die-sache-mit-dem-krokodil/</link>
	      <pubDate>Mon, 02 Jan 2017 14:31:39 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/01/die-sache-mit-dem-krokodil/</guid>
	      <description>Lektion des Tages: Wenn das Krokodil rollt, dann roll hinterher.
Dieser kurze Video-Clip zeigt ein Krokodil und einen &amp;ldquo;Handler&amp;rdquo;, der es auf die Nase klopft, dann nochmal klopft und dann seine Hand in des Krokodils Maul hält. Selbiges fasst zu, dreht sich einmal, dann der Handler einmal, dann ist alles, ehm, gut.
Wenn man es so ohne Hintergedanken ansieht, dann ist es nicht sonderlich schlimm, oder? Wenn man weiss, dass das Krokodil durch diese sogenannte &amp;ldquo;Killerrolle&amp;rdquo; normalerweise Extremitäten abreist und sein Opfer dann verspeist, dann ist es &amp;ldquo;dramatisch&amp;rdquo; und wert, dramatisch aufgewertet zu werden.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Indiana Jones und der Tempel der Tiger</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2016/06/indiana-jones-und-der-tempel-der-tiger/</link>
	      <pubDate>Thu, 02 Jun 2016 15:19:56 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2016/06/indiana-jones-und-der-tempel-der-tiger/</guid>
	      <description>Pickled Tigers from Kanchanaburi, via Richart Miyer  Eine besonders beliebte Attraktion in Thailand ist der ber&amp;uuml;hmte Tiger-Tempel Luangta Maha Bua in Kanchanaburi. Ich kenne keinen Thailand-Reisenden der nicht gerne einen Selfie mit einem Tiger in seine Social Media Str&amp;ouml;me stellt. Dummerweise nur gibt es seit Jahren &amp;ldquo;Tiersch&amp;uuml;tzer&amp;rdquo;, die gegen diesen Tempel und die Praxis demonstrieren.
Als Urlauber, nach einem besondern Photo suchend, sollte man sich meiner Meinung nach immer der Tatsache bewusst sein, dass so ein Photo nicht echt sein kann.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Bärig</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2016/03/baerig/</link>
	      <pubDate>Sun, 27 Mar 2016 08:21:08 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2016/03/baerig/</guid>
	      <description>Wie es aussieht, gibt es in Thailand (genauer in Nakhon Ratchasima) sogar B&amp;auml;ren. Man fahre besser schnell durch diesen Wald.
  </description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Fehlgeburt</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/11/fehlgeburt/</link>
	      <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 14:08:11 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/11/fehlgeburt/</guid>
	      <description>Lin Hui im Chiang Mai Zoo  Von den Pandas Chiang Mai&amp;rsquo;s habe ich schon häufiger im Blog geschrieben. Hin und wieder werden sie schwanger. Dann müssen sie zurück ins (chinesische) Heimatreich, oder auch nicht.
Jedenfalls gibt es jederzeit in Chiang Mai Panda&amp;rsquo;s, die als chinesische Leihgabe für 10 Jahre in den Zoo gegeben werden und dann von hoffnungsvollen Wissenschaftlern und Pflegern aktiv zum Vermehren angeregt werden.
Lin Hui, aktuelle tierische Leihgabe, wurde im Juni &amp;ldquo;besamt&amp;rdquo; und hatte ihren Pflegern bereits Hoffnung auf ein weiteres eigenes Panda-Baby gegeben.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Würfelquallen</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/10/wuerfelquallen/</link>
	      <pubDate>Thu, 08 Oct 2015 13:22:56 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/10/wuerfelquallen/</guid>
	      <description>Nachts auf Samui Schwimmen zu gehen, ist eine schlechte Idee. Das haben zwei deutsche Touristinnen in dieser Woche am eigenen Leib erfahren. Sie haben weder die Warnschilder über, noch die Würfelquallen selbst gesehen. Kommen die Tentakel dieser Quallen mit der Haut in Berührung, werden Gifte frei gesetzt, die mitunter zum Tod führen können. Das passiert in letzter Zeit häufiger. Vergangenes Jahr starb ein kleiner Junge auf Koh Tao, vor einigen Monaten eine junge Thai auf Koh Phangan und nun eine junge deutsche Touristin.</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>