<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel>
    <title>Wetter on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/tags/wetter/</link>
    <description>in Wetter on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/tags/wetter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Thirtysix-18</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</link>
	      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</guid>
	      <description>Samui am 4. Januar 2019, ca. 14 Uhr (Quelle: windy.com)  In den kommenden Tagen darf Koh Samui sich auf einen tropischen Sturm vorbereiten. Der bisher noch unbenannte Sturm (wir nennen ihn Thirtysix-18) bewegt sich direkt auf Samui zu und wird am Freitag Mittag &amp;uuml;ber uns hinweg fegen. So ein tropischer Sturm ist etwas schw&amp;auml;cher als ein Orkan und st&amp;auml;rker als ein Taifun. Taifune hatten wir schon h&amp;auml;ufiger.
Der letzte tropische Sturm, der Thailand erreichte (normalerweise rollen sie immer &amp;uuml;ber Vietnam und die Philippinen) war der tropische Sturm Harriet in 1962.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Feuer auf Borneo und Smog auf Samui</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/10/feuer-auf-borneo-und-smog-auf-samui/</link>
	      <pubDate>Fri, 23 Oct 2015 12:06:54 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/10/feuer-auf-borneo-und-smog-auf-samui/</guid>
	      <description>Feuer auf Borneo aus Satellitensicht  Jedes Jahr um diese Zeit &amp;uuml;berzieht Smog den S&amp;uuml;den Thailands. Das geht jedes Jahr so, weil man in Indonesien den Regenwald durch Brandrodung abholzt (illegal). Dann liest man von Smog und Luftverschmutzung im S&amp;uuml;den, aber hier auf Samui merkte man nur an einigen wenigen Tagen etwas.
Dieses Jahr erwischt es uns aber recht heftig mit Smog auf der Insel, weil die Br&amp;auml;nde etwas mehr aus der Kontrolle geraten als bisher und so durchleben wir den schlimmsten Smog in 17 Jahren.</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>