<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Koh Samui on Samui? Samui!</title><link>https://samui-samui.de/tags/koh-samui/</link><description>in Koh Samui on Samui? Samui!</description><language>de-DE</language><copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright><lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://samui-samui.de/tags/koh-samui/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Thirtysix-18</title><link>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</link><pubDate>Tue, 01 Jan 2019 21:00:00 +0700</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2019/01/thirtysix-18/</guid><description>Samui am 4. Januar 2019, ca. 14 Uhr (Quelle: windy.com) In den kommenden Tagen darf Koh Samui sich auf einen tropischen Sturm vorbereiten. Der bisher noch unbenannte Sturm (wir nennen ihn Thirtysix-18) bewegt sich direkt auf Samui zu und wird am Freitag Mittag &amp;uuml;ber uns hinweg fegen. So ein tropischer Sturm ist etwas schw&amp;auml;cher als ein Orkan und st&amp;auml;rker als ein Taifun. Taifune hatten wir schon h&amp;auml;ufiger.
Der letzte tropische Sturm, der Thailand erreichte (normalerweise rollen sie immer &amp;uuml;ber Vietnam und die Philippinen) war der tropische Sturm Harriet in 1962.</description></item><item><title>Knochen im Gebüsch</title><link>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/</link><pubDate>Wed, 28 Mar 2018 19:14:01 +0700</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2018/03/knochen-im-gebuesch/</guid><description>Auf Koh Samui wurden (mal wieder) Knochen in einem der noch nicht bebauten Dschungelteile gefunden, nur 200 Meter neben der der Strasse, die quer ueber die Insel von Maenam nach Lamai fuehrt, unter einem Baum, noch in der Kleidung. Bisher weiss man noch nicht, ob es sich um einen Mann oder eine Frau oder einen Thai oder gar um einen Immigranten aus Myanmar handelt:
There were no identification documents at the scene and police could not tell whether the remains belonged to a man or a woman, or a Thai or migrant worker.</description></item><item><title>Berg unter Feuer</title><link>https://samui-samui.de/2016/05/berg-unter-feuer/</link><pubDate>Wed, 11 May 2016 09:36:54 +0000</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2016/05/berg-unter-feuer/</guid><description>Seit gestern Abend brennt es auf dem Berg zwischen Maenam und Bophut, und zwar ziemlich heftig. Da man in Thailand alles nur in Relationen verstehen kann, verk&amp;uuml;ndeten die News heute, dass es der schlimmste Grossbrand der vergangenen 50 Jahre auf Samui ist. Erschwert werden die L&amp;ouml;schversuche durch die Unzug&amp;auml;nglichkeit des Gebietes.
Wie es zum Brand kam, kann man noch nicht so genau sagen. Die Spekulationen gehen aber dahin, dass da Brandrodung betrieben wurde.</description></item><item><title>Bombenanschlag auf Samui</title><link>https://samui-samui.de/2015/04/bombenanschlag-auf-samui/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2015 08:36:58 +0000</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2015/04/bombenanschlag-auf-samui/</guid><description>Bombenanschläge in Einkaufszentren sind in Thailand gar nicht mal so ungewöhnlich &amp;mdash; hier auf Samui jedoch schon. Gestern Abend wurde in einem Einkaufzentrum in Chaweng eine Autobombe gezündet.
Die Fakten (soweit man News-Berichte aus dem Internet und das Staatsfernsehen als Fakten bezeichnen kann) sind noch recht dünn:
Gestern abend um 23.30 Uhr explodierte im Carpark des Central Festival Einkaufszentrum (ein nutzloses Einkaufzentrum mitten an der Beachroad in Chaweng) ein Pickup.</description></item></channel></rss>