<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?> <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Samuisamui on Samui? Samui!</title><link>https://samui-samui.de/tags/samuisamui/<description>in Samuisamui on Samui? Samui!</description><language>de-DE</language><copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright><lastbuilddate>Thu, 18 Jan 2018 22:47:32 +0700</lastbuilddate><atom:link href="https://samui-samui.de/tags/samuisamui/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"><item><title>Lebenszeichen</title><link>https://samui-samui.de/2018/01/lebenszeichen/<pubdate>Thu, 18 Jan 2018 22:47:32 +0700</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2018/01/lebenszeichen/</guid><description>Oh! Hi! Hello! Dies ist nur ein Lebenszeichen. Ich bin noch da, das Blog ist noch da. Ich baue zur Zeit unter der Haube um und bin am &amp;uuml;berlegen, wie es hier weiter geht. Die Domain ist verlaengert bis 2020 ;) Mal sehen&amp;hellip; Eigentlich gibt es keine Gr&amp;uuml;nde, im Jahre 2018 noch ein Blog zu schreiben (was man schon an der Frequenz meiner Eintr&amp;auml;ge in den vergangenen 10 Jahren sehen kann).</description></item><item><title>Schnaps. Elf.</title><link>https://samui-samui.de/2016/01/schnaps-elf/<pubdate>Sat, 09 Jan 2016 01:00:44 +0000</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2016/01/schnaps-elf/</guid><description>So. Heute sind es genau 11 Jahre dass ich Fuss auf Die Insel™ setzte. Nicht sicher, ob das ein Grund zum Feiern ist aber meine mathematische Ader besteht darauf, es zumindest erwähnt zu haben. Das sind mehr als 4000 Tage (4015, aber wer spaltet schon Haare), mehr als ein Viertel und ungelogen der beste und gesundeste Teil meines Lebens. Hier könnt ihr lesen, wie alles begann: Von einem, der auszog das Fliegen zu erlernen.</description></item><item><title>Ich und meine Blog-Depression</title><link>https://samui-samui.de/2015/04/ich-und-meine-blog-depression/<pubdate>Thu, 09 Apr 2015 15:16:50 +0000</pubdate><guid>https://samui-samui.de/2015/04/ich-und-meine-blog-depression/</guid><description>Nun mal Butter bei die Fische: Wenn man die Entwicklung der Einträge hier in der Die Schreibbloga.de über die Jahre hinweg betrachtet sieht man einen Trend zum Nichts. Ich gebe zu, ich habe das Blog etwas vernachlässigt. Wobei, eigentlich habe ich es nicht vernachlässigt. Ich habe es jede Woche besucht, gecheckt, upgedatet, hier und da ein bisschen geputzt, gehegt und gepflegt, Einträge geschrieben und nicht veröffentlicht, Einträge gelöscht, Farben geändert&amp;hellip;</description></item></channel></rss>