<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Thaistyle on Samui? Samui!</title><link>https://samui-samui.de/tags/thaistyle/</link><description>in Thaistyle on Samui? Samui!</description><language>de-DE</language><copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright><lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2017 13:36:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://samui-samui.de/tags/thaistyle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entscheidung Thai-Style</title><link>https://samui-samui.de/2017/10/entscheidung-thai-style/</link><pubDate>Tue, 24 Oct 2017 13:36:56 +0000</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2017/10/entscheidung-thai-style/</guid><description>Die Halbfinal-Partie der (drittklassigen?) Fussball-Clubs Bangkok Sports Club und Satri Angthong diese Woche w&amp;auml;re nicht sonderlich interessant gewesen, wenn sie nicht mit einem 2:2 in ein Elfmeter-Match gef&amp;uuml;hrt h&amp;auml;tte. Nach einer guten Weile stand es 19:19 und Bangkok Sports Club Torwart wartete auf einen weiteren Ball. Und dann passierte das hier:</description></item><item><title>Korrektes Reportering</title><link>https://samui-samui.de/2017/06/korrektes-reportering/</link><pubDate>Sun, 25 Jun 2017 14:15:34 +0000</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2017/06/korrektes-reportering/</guid><description>Prayuth Chanocha spricht zur Presse Der thailändische Junta-Chef Prayuth Chan-o-cha ist bislang nicht mit Bemühungen um ein besseres Verhältnis zu den Berichterstattern im Land aufgefallen. Im Gegenteil: Seit seinem Amtsantritt hat er ein äußerst angespanntes Verhältnis zur Presse. Deren Vertreter werden durch die Gefahr einer Anwendung des sogenannten Majestätsbeleidigungsparagrafen zunehmend an der freien Berichterstattung gehindert.
Nun will die Militärregierung nach Informationen der &amp;ldquo;Bangkok Post&amp;rdquo; noch weiter in die Berichterstattung im Land eingreifen: Demnach ist für 200 Journalisten aus dem In- und Ausland ein Treffen geplant, bei dem ihnen beigebracht werden soll, wie sie &amp;ldquo;konstruktive Fragen&amp;rdquo; stellen und zukünftig das &amp;ldquo;Verzerren von Fakten&amp;rdquo; vermeiden könnten.</description></item><item><title>Karrieren die Ausländer nicht.</title><link>https://samui-samui.de/2015/08/karrieren-die-auslaender-nicht/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2015 13:41:08 +0000</pubDate><guid>https://samui-samui.de/2015/08/karrieren-die-auslaender-nicht/</guid><description>Previous Next Neulich hat das Thail&amp;auml;ndische Arbeitsministerium eine Liste der Jobs, die man als Ausl&amp;auml;nder in Thailand nicht aus&amp;uuml;ben darf, ver&amp;ouml;ffentlicht. Zu dumm nur, dass der Azubi bei seiner Bewerbung bei den Angaben zu den Sprachen die er spricht gelogen hat und anscheinend Google Translate genutzt hat.
Und so gibt es interessante Beschr&amp;auml;nkungen wie bspw:
Das Proletariat Den Verkauf jeder Seite Arbeit an goldenen oder silbernen Ottern T&amp;auml;tigkeiten als Thai-Puppe Jobs als Buddha Dinge die man von Hand rollt und viele mehr Ausser Onlinemarketing bleibt einem da wirklich nicht viel mehr ;)</description></item></channel></rss>