<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel>
    <title>bangkok on Samui? Samui!</title>
    <link>https://samui-samui.de/tags/bangkok/</link>
    <description>in bangkok on Samui? Samui!</description>
    <language>de-DE</language>
    
    
    <copyright>All rights reserved. Copyright samui-samui.de</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jan 2017 13:53:12 +0000</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://samui-samui.de/tags/bangkok/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
	    <item>
	      <title>Bangkok, der Naturpark</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2017/01/naturpark-bangkok/</link>
	      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 13:53:12 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2017/01/naturpark-bangkok/</guid>
	      <description>Naturpark Bangkok  Google Maps hat heute morgen Bangkok zum Naturpark ernannt. Wenn man ganz weit aus der Map heraus zoomt, bleibt die Bezeichnung &amp;ldquo;Thung Yai Naresuan Wildlife Sanctuary&amp;rdquo; sichtbar. So wie es aussieht hat da jemand aus Versehen (oder auch nicht) die Grenzen des Naturparks erweitert. Soviel Grün wird man wahrscheinlich erst in ein paar hundert Jahren, wenn die Affen die Welt regieren, in dieser Gegend sehen.
Allerdings: Als man bei den Parkbeamten telephonisch anfragte, ob Bangkok jetzt zum Naturpark gehört, hat dieser tatsächlich nicht gewusst, ob das so sei.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>So gesehen</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2016/11/so-gesehen/</link>
	      <pubDate>Thu, 10 Nov 2016 13:01:06 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2016/11/so-gesehen/</guid>
	      <description> So gesehen  </description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Einparkprobleme</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2016/02/einparkprobleme/</link>
	      <pubDate>Tue, 16 Feb 2016 08:46:45 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2016/02/einparkprobleme/</guid>
	      <description>Einparkprobleme hatte am Wochenende dieses etwas größere Transportschiff in einem zugegebenermassen etwas kurvigem Bereich des Chao Phraya Rivers in Bangkok.</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>David Bowie in Bangkok</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2016/01/david-bowie-in-bangkok/</link>
	      <pubDate>Tue, 12 Jan 2016 12:28:32 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2016/01/david-bowie-in-bangkok/</guid>
	      <description>  </description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Batman auf dem Polizeirevier</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/12/batman-auf-dem-polizeirevier/</link>
	      <pubDate>Mon, 28 Dec 2015 01:16:46 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/12/batman-auf-dem-polizeirevier/</guid>
	      <description>Batman auf dem Polizeirevier  Neulich wurde Batman in Bangkok von der Polizei angehalten, wurde aber (das hat Batman verlauten lassen) nicht eines Vergehens beschuldigt. Der Fahrer in voller Montur inklusive Batmobil (ohne amtliche Kennzeichen) war auf den Weg zu einer Wohlt&amp;auml;tigkeitsveranstaltung. Es scheint, als ob man auf Bangkoks Stra&amp;szlig;en h&amp;auml;ufiger mal Superhelden antrifft. Spiderman, Captain America und Superman wurden bereits gesichtet.
[via Thongchai Lisittiwong]</description>
	    </item>
    
	    <item>
	      <title>Bombenanschlag in Bangkok</title>
	      <link>https://samui-samui.de/2015/08/bombenanschlag-in-bangkok/</link>
	      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 13:09:36 +0000</pubDate>
	      
	      <guid>https://samui-samui.de/2015/08/bombenanschlag-in-bangkok/</guid>
	      <description>Und wieder einmal ist in Bangkok eine Bombe explodiert, diesmal am Erawan-Schrein, einer ziemlich belebten Ecke:
Im Zentrum der thailändischen Hauptstadt Bangkok hat es eine schwere Explosion gegeben. Eine Bombe sei in der Nähe des Erawan-Schreins an einer Kreuzung im Ratchaprasong-Bezirk explodiert, teilte die Polizei mit. Es würden Opfer vermutet. Weiterlesen auf Spiegel Online     Interessanterweise gibt es noch nicht viel zu lesen in einheimischen Medien. Anderswo ist von mindestens 5 Toten und mehr als 20 Verletzten die Rede.</description>
	    </item>
    
  </channel>
</rss>